童年回憶 lf2

係公司冇野做 屎忽痕dl番黎玩
過左10幾年都而家都爆唔到5-5 crazy
有冇巴打教路

用冰火佬控場都夠做啦

識玩緊係R-LF2